【被遺棄嘅app】有咩app down咗但極少開嚟用？

我先 snapchat
懶潮得落嚟，但毒撚身邊無乜fd玩
Down咗又懶得刪 由佢放係到
你地呢

whatsapp